探討人生意義

大家認為人生究竟有咩意義？

22

五星星

屌靚女

做自己想做嘅野

玩春袋

番工

做火影

尋找人生意義

樓上嗰幾個

尋求開心同滿足

就係等死亡嘅來臨

生仔, 叫個仔尋找人生嘅意義

好似Rick and Morty咁講Nobody exists on purpose, nobody belongs anywhere, everybody’s gonna die.
人生本來就無意義，點解要夾硬尋找所謂嘅意義。